依期一齊旺！大家唔好針！［230］阿記雲爺爺好波！

阿記

慢撚到

唉比多角我回下氣算啦好嘛

藍斯

slow

入多球贏盤我下世都做阿仙奴球迷

美羊咁醒唔加腳

巴打個名

入多粒

第一次開Post，阿記比個3:1我旺一旺個場佢

国米上

3:1........

3:1

阿記入多粒呀仆街

國米

31

莊準到

阿

3-1

嘩屌

勁到

3-1 cls

-1

好波

屌多粒啦

3-1
!!!!!阿迷開心仔 贏波贏錢

一世球迷

美斯巴

美斯神

阿真係

屌！！！

全格

再整多粒

美斯勁到

国米

GOAL

開Post 旺撚到

10皮

一年球迷 deal

8串1巴打

美帝又大船贏錢

美斯又收錢

祖赫特唔好去俄羅斯害人啦

wtf

阿仙奴 頂撚著

跟美斯巴買果d 都會奇蹟反cup cls

般尼入多粒

頂住 到車入未

岩岩啲兵工廠叫 想聽係點

阿仙奴 頂撚著呀3:1完埸

14.5細頂實

搬泥比多粒飛去佢地球隊到做打雜

屌 是咪有個巴話3-1 下季球迷

國米
轟

係咪有人要找數

我要鳴謝意而謝意等於MESSI

搬泥絕殺扮狗吠

般尼下盤
阿記冰角

下季支持阿妓

好勁

車快入
阿頂住
般尼入多粒

美斯買左十萬又收錢 痴線

Nba

頂實！！！

好似有人要心口碎大石

下季球迷

死翻大陸啦

係

連輸左7場 試下跟美c巴 即刻win... 睇黎我d燈力都鬥唔過美c巴

美斯巴萬歲

其實美斯巴仲洗唔洗返工
兩日贏左我成年人工

真係好旺

有冇巴打買左拖連奴10.5b

跟佢買左幾日爽到

留名

完全同路

兵工廠叫

屌你 我今日全部嬴嘅盤都係cup嬴 直上7k

好顛
係咪幕後莊家
買起左隊波

轟轟轟轟轟轟轟轟轟

同

人旺起上黎真係頂瓜瓜 祝佢直頭贏埋首期返黎

長毛巴要直播

玩咁大就要搵咁大...包中架咩

頂實

美斯巴係咪過左數比韋斯咸?

美斯今曰好㕵

美斯 I love u
I give u a kiss

国米快

美斯巴 贏到開巷

屌你老母我輸足兩日 終於有了今次

跟左曼聯同阿記，已經贏左兩日人工

noun la dllm

盤尼可否反cup

41

4-1

補唔到阿w 同大波 好揼春

唔好gel

4:1

4:1 GEL頭

4-1 阿記！

國米刷撚夠未 dllm臭西

4-1 穩到

阿記gel定頭都得10分鐘3球

雲加又贏
美帝又贏

轟轟轟

4-1

美斯

Cashed !

一個人旺起上黎真係唔講得笑
買隊咁廢既都照大炒

gel

爺爺

爺爺唔好走

阿記一世球迷

10皮巴

等下注

你一年500k？

美斯巴又羊錢

美斯巴真係屈機

飛一早出 又無channel 夠爽快

唔似其他又要臨開波前幾分鍾先出 又要入tg先睇到

美斯巴請受我一拜 帶牽左呢度好多巴打嬴錢

我gel 緊

國米-1C
拉素456

美巴琴日馬仔尾場贏十幾萬
今日又贏幾萬
痴撚線

4-1
美斯美斯

我愛美期巴

小的

係嬴幾十萬

真誠哥

下場

諗諗下日日返工,點解D 錢咁難搵

早埸先黎個廿萬E+又十皮

依邊？

點指幾萬

都話8x1個位巴打頭關都過唔到我阿記

直播？

般尼我屌你老母，刷到11就停

轉彎好快

雲爺爺

我只係見到美斯巴買曼聯同阿記炸

我係個邊講完
依到講多次
車仔贏埋盤派100+200

inter米

記住今次係美斯巴旺 唔係阿狗勁

淨係呢場都差不多十萬
琴日佢馬仔好似全勝，淨係尾場獨贏都贏十幾萬
唔識計 真係玩多兩日可以買樓

lm

阿妓大炒 搬泥和波贏盤
差車仔

岩岩美斯巴買愛g都嬴左十幾廿萬

国米 牛b

阿記手足們 大大力gel

LM

哭}

我已經gel 到頭髮潰瘍

仲有車仔先gel到

我了

米蘭黎講,始終都係國米好

-3

Lm

其實美斯巴係咪中華賭俠戈個古天樂來，賭波賭馬都只不過係一門統計學

今晚唔訓教mon post

Gel到實一實

有無我廠手足係度

召集所有一年球迷

各位等車仔贏埋先好落泥呀

下條飛幾點

等下一水 等3k追數

拖連11c達陣
國米 -1c

小妹只係迷雲唔迷廠

不敢想象沒有雲加的阿仙奴

兩球都黎緊

中曬3注

又要500上7000

堤格雷杯佢，哥連入佢

Lm支持

狗會殺手

美斯巴大神呢兩日贏咗幾多？

妓盤aa膠gel

車仔

國米10c gel

美斯巴仲有冇

皇so

等下場

我已經拎左5萬跟美斯

今晚真係唔洗訓Mon住個Post

美斯巴

人地平注玩乍 唔好借錢賭呀各位

馬拉GOAL，哥連GOAL

希望羊

大戶

主場龍

跪求國米1c1角

最緊要夠大注

佢第一關阿記 好似係

頭先1-1個時出左黎gel

買左3舊般泥x阿妓 執左4舊幾

感謝

玩野咩皇蘇

國米快手比多1C啦

皇蘇上場好入得嫁

話左贏唔到

哥連1分鐘2球？

車仔打緊邊爐？

哥連0:2

力頂

哥連正氣到

哥連2:0

哥連盤真係派錢

堤格雷會點樣CUP呢

提格快cup

咁快GEL

永續爺爺

你買左B?

今日返本了，買乜好

係 last 1000 嘅8x1....

大船埋岸

已經有巴打未踢已經話第一關都過唔到

有排都未

我屌你老母連燈5場

如果淨係斷頭關

陣間繼續去！

上場主場咪入得囉

gun

國米個場都冇啦

早買早享受呀 信我 今日好旺

嚇根入多粒啦

緬恩斯降班喇
廢到

各位巴打 今晚
聖伊天
史04
祖記盤有無機？

停下啦

睇好04
尼斯無撚買到 掛住轟阿記

差轟仔 候格辛

曼讓2球2球半
會唔會咁落力同你踢啊

求美斯巴今晚再帶領

04上場好勁

屌真係要停手 呢個月輸20k

美斯巴今晚仲有無水

有信心既無串到 不過有錢羊唔貪心

莫迪好似都可以一戰

哥連x巨風撳錯注碼買唔切屌那星

我 賽前聽fd講客win 晉級各10蚊

一定

打場機返黎見到4:1咁癲

我係曼就放水比佢護級先

咁樣賭多多錢都唔夠你輸

美斯巴係波台最值得尊重既巴打

不了 我去溫布利睇波 想睇車仔

珍 想跟下一口

對啊單場穩陣啲 有時過關硬係斷一關

馬台都係 呢幾日上哂神台

爻5刀

屌 仲要落緊飛

仲有冇單雙心水

國米角大達陣又派錢

角米cashed

真金不怕火煉

垃圾車角細有幾多買幾多

長追角米

祝你贏多d同決賽睇到愛隊！有個難忘回憶

多謝美斯巴

低調d 俾狗會知又會逼害

唔洗過份吹奏 您有幾個億身家
五萬十萬算咩錢

買科隆好過

8.5車角細$5000果位

做男人，就係要將輸左嘅贏返返黎

上星期輸嘅LEVEL 晒

車唔係愛隊 愛隊係lfc 純粹想睇big6
多謝巴打

我心目中Style巴都係

係 佢既五萬只係平注

嚇根快入多粒

有冇巴打買左皇蘇b 陪我一齊叫

20蚊兩場上左90蚊
今晚唔訓了

車快入

差不多追翻晒以前啲學費

烏癲比多兩角 一季球迷

dllm 醒左

修囝比球

M記加大20次

聽日頭場雙

條路爭好遠

最緊要佢命中率夠高

已借安信gun美斯揾食

Me too

岩岩1:1想追呀妓ng
但自己真係無咁既勇氣
佩服呢d情況會追既人

一角呀

頭先真係以為輸硬

大家一齊羊

我想追返我輸果D咋

仲有free巴

我就真係輸了

1 1個陣去沖涼 番黎4 1 癡撚線

冇人買左中央?

你買左咩
難得阿狗正氣一次

又係你啊巴打

美欺巴 心態決定境界
想知現實係咪好撚瀟灑個啲人

5073 20-04-2018
14:44
讓球 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $300
$300.00 $570.00
5079 21-04-2018
00:06
讓球 星期五 3 格雷特霍夫 (主) 對 波琴 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.82 $320
$320.00 $451.20
5082 21-04-2018
02:53
讓球 星期五 25 雷加利斯 (主) 對 拉科魯尼亞 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82 $400
$400.00 $564.00
5088 21-04-2018
12:58
過關 讓球
2X1
星期六 2 廣島三箭 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.24
星期六 4 FC首爾 (主) 對 FC大邱 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.18 $200
$200.00 $706.30
5091 21-04-2018
20:24
下一隊入
球
(第2球)
星期六 20
西布朗 (主) 對 利物浦 (客)
客 @ 1.70 $270
$270.00 $459.00
5094 21-04-2018
21:25
讓球 星期六 25 RB萊比錫 (主) 對 賀芬咸 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.86 $200
$200.00 $372.00
5097 21-04-2018
21:26
讓球 星期六 25 RB萊比錫 (主) 對 賀芬咸 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.86 $260
$260.00 $483.60
5100 22-04-2018
00:02
讓球 星期六 64 熱刺 (主) 對 曼聯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.88 $660
$660.00 $1,240.80
5106 22-04-2018
07:30
過關 讓球
2X1
星期六 90 哥倫布機員 (主) 對 新英倫革命 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.98
星期六 92 FC達拉斯 (主) 對 費城聯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.74 $240
$240.00 $826.80
5109 22-04-2018
08:22
讓球 星期六 97 洛杉磯銀河 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82 $500
$500.00
5112 22-04-2018
12:03
過關 讓球
2X1
星期日 4 松本山雅 (主) 對 山形山神 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期日 9 長崎成功丸 (主) 對 柏雷素爾 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.74 $330
$330.00 $976.10
5118 22-04-2018
20:07
過關 讓球
2X1
星期日 21 阿仙奴 (主) 對 韋斯咸 (客)
主 [-1] @ 1.76
星期日 22 史篤城 (主) 對 般尼 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.92 $470
$470.00 $1,207.70
5121 22-04-2018
22:00
讓球 星期日 33 車路士 (主) 對 修咸頓 (客)
主 [-1] @ 1.84 $500
$500.0

中埋車要抖抖

啱啊
今晚20蚊注跟

鏝似大炒

賭波 您估投資？

皇蘇刷角未

大家屌爆馬會個倉

皇蘇快啦屌你老母

叫馬拉加刷

皇蘇唔刷角點入波

讓2球半點買

呢個波po好撚和諧
又無小圈子

cashout左之後輸了

美斯巴可唔可以買阿妓歐霸冠軍

唔駛理佢

望到都無胃口

呢兩日角球賽前尻買 可上樓

@首期哥

拎得番張飛？

有似D早幾日羅馬個場咁
留力都大炒到

嚇根

賭 運氣為主
不過係有實力同膽量又真係嘅

拉素比多兩角我 呢季場場買你

No都唔幫巴打遮下

同一件事發生係美斯巴,又可以出格車

你咁靠害佢

嘩咁害人

唔遮？

無 ac有贏幾千本身

支持我廠

佢都好痴線

正仆街 害人

玩野

膽識好緊要 有時有信心係睇大唔大注

首期哥可以戒賭了

唔好撞

有ac

我覺得你要罰多幾百比人行去馬會

美斯巴依兩日贏有冇30萬

又有巴打戒睹

用心良苦

周瑜巴多謝

大家唔好撞呀

首期哥今晚可以戒賭

你冇追post

首期都慳返了

正今日都應該過

100萬都就快了

Ching 首期哥都唔知多唔多謝你好

下次派錢唔留名了

張飛最後點

100萬都黎啦

點撚止

點止

1836

一定有人mon實撞
btw 車fg

話左具風x哥連999999%

好彩抽唔中我

300萬都黎緊

阿特蘭大我屌爆你老母臭閪

堤格CUP硬

9476

又有得笑
POST埋人地個AC出黎

一定有人mon實撞

首期哥今晚唔使賭了

一個月買樓不是夢

大把cd rom撞

已lock 快撚到

我覺得呢度好和諧 我相信大家唔會撞ac嘅

拉素one more

好橙

真係 我都唔記得有cd rom

首期無啦

不要推了

又會知

想4

咁搞法改幾多次都唔掂

車1.5大抵買?

想要特魯瓦

真係貪字得個貧 為派100搞到跟唔到美欺巴

訓唔著 出去玩腳

你班仆街仲quote出黎

橙

18369476

陰鳩公

我入10蚊俾你

唯有等埋國體會 中條7x1都好

抽中未必好

@首期哥[/quote]

慘撚到

你個名真係好有用

首期哥有咩感想 ?

咪咁啦

意假全角大

美巴仲有無心水

咪撚推呀

阿妓下季球迷

有時抽唔到派錢係件好事

咪撚再推

1001

唔好再推

仲要推，成班HIHI

咪撚推啦

美超意甲角大串起晒

幫下你洗走佢

其實我想講
今日我5x1 s 全開大

咪推啦

咪係

米蘭頂實

ok

陸軍jump

果100蚊幾時先玩到

好撚仆街

垃圾車

都話唔好推
宜家全世界都撞18369476啦

好撚慘

車狗入未 攻極都無既

救濟下d 輸到傻嘅廢老
希望用我的幸運金錢 贏多d

已買
一齊叫

好心放過人LA 好撚慘嫁

赫根

頂實呀米蘭 唔好再入

得100 真係唔浪費時間

好想知首期哥有咩感覺

岩岩抽唔中我派錢 係好事定係壞事

當你捐左做善事 你都會贏多d

今次真係輕輕鬆鬆玩撚完

我屌你老母啊皇家蘇斯達

已經背到

紅色大字 慘

唔好推啦 有錢無得買

id已改

有冇人玩挪超大波

好在都冇抽中我

其實個個喺度推 可能冇人真係去撞

兩日一球

真係好癲

想買邊層樓

要唔要上1m？

唔敢再LM了

拉素456

不lm了

冇出聲果d cd rom咪撞左報復社會囉

不過唔好吹美巴出水啦 想羊錢就等穩飛

仲有無心水

lm會無得賭球

派錢果位巴打咁靠害

國貨-1c

袋過一百慘過食屎

識玩

咪撚再推啦

堤格 赫根

雲加又中

真係唔好推喇

想睇唔比下注既圖

好狗呀你

美斯巴有冇tg

馬膠2:0

皇蘇

荃灣有咩g call

不嬲作客係垃圾

哥連串左提格

國米 好彩買左主NG

代佢答無

同西維爾兩兄弟作客蟲

皇so chick

18369476 巴打快d r個AC返黎跟美斯巴啦

dllm 馬拉糕,買就輸,唔買就贏

咁熟既個劇本，愛滋？

皇蘇真係可以撕飛

卓明樓

楊屋道

有無iphone手足呢排成日彈app

今晚可以戒賭 巴打真係幫倒手
Btw 1836....

ok 行緊去

意假入球都全大埋

冇心 梳

希望大家唔好咁癲 今晚繼續嬴錢

屌。 西甲下盤好撚惡。

美巴真準

又要召喚番輕輕鬆鬆玩撚完巴打

t你老母g咩 上面屌人開tg出心水
依頭又雙重標準 你都幾好野

意甲4場全大波

Hide Blocked User - 性經

國米 拖連入多粒啦

0:2

射2中2入兩球

唔講唔記得完全封鎖左佢

等緊美巴 有無預告幾點

國米吊你

國米14.5S 頂撚住

人地屌就代表我有屌？點撚樣雙重標準啊？你老母

提提大家一日未完場張飛都要留住 如果唔係真係輕輕鬆鬆玩撚玩

度都無度過 全買角大 中晒 係咪有運行

真飛真係好危險

有 成撚日彈

沙田馬會

國米咁都大到

好運中心馬會

做咁多陰質野 大家覺得係咪5會有報應
因果呢家野 寧可信其有呀 同大家信會發達一樣

原來有 完全封鎖呢樣野 用左咁耐都唔知

米block9我囉，講下賭波就咁撚樣，好撚小心眼

求水

鏝城主其他得7.75

國米正一仆街隊

dllm

有講賭波咩 攞tg咋你

( Show Blocked User - 我要屌十個 )

乜撚野TG
Hide Blocked User - 性經

有無想要首期聖水
無得買一撚定中

為人友善 甚少block人

不買真飛了反正

鏝城不了 已經冇左果時對咩都炒你幾粒果種勢

好撚正面,抵派你

唔好

基爾禾中柱

oscar 賭成點？

我轟沒了 完了

半0全3

跟試

睇下本來買m記既錢可唔可以食到大快活

👌

巴甲入多球開大啦

要TG自己開個打飛機囉碌柒

馬拉糕刷角啊

盲跟了

唔好啦，串左過尾關

On9唔攞得tg嘅米提一提囉，一定要24小時個個post追曬咩，係要做到咁小心眼要block，笑撚死

鏝冇sane
仲要2/2.5得1.78

依到傾唔撚柒得?

收皮啦

賭波玩到幾日一百萬

今日係沙田馬會捐左錢 陣間贏硬錢

放過車 求放過

跟左30蚊

50000？

有話唔撚得？你講完唔比攞tg我有屌？

100000

next goal 定晉

晉級？

Dllm

無勇氣跟
祝各位中

宜家擺明屌你老母就屌你老母架啦
唔撚得？

ng邊隊

車仔要反cup

好祝中再高水車晉！

算啦 膠都廢時比

都話唔好推

冇話唔撚得，我屌尻你小心眼姐傻閪，賭波賭到要屌人老母，你都好撚好笑

聖e天半主

呢位巴打

仆街基佬GOAL

1:0

車1-0

基奧特

一開波30S 輸1K

打fifa咁

車糕

車10

算吧啦撚屌
無人理你呀

一開波即入 咩事

屌冇高水

我車世界第一

勁撚到

秒針

銀河唯一

基佬

買晉

-$10

好彩小注ng

住烏

銀河唯一勁到

車仔贏盤派錢
記得留意

買極都買唔到仲諗住做咩
原來車入咗

哇 1扭3

好撚好笑

笑撚死，之前就個撚個開tg channel，依家我冇追一個post唔知又突然屌tg啦，又要比人屌老母

屌你國米咁都要俾人入一粒

痴撚線呢球 扭4個

我都係

L左m

有運

難啲

剛剛買唔到

一切在你掌控之中

基佬呢球好屈

metoo

唔怪得啦

同路

銀河唯一 一個扭4個撚埋門將

輸30 再接再厲

跟車大貼

轟呀Boom

豬蛇

賭波賭馬 係贏就贏 輸就輸 一口過 我假設得一注注碼。
投資 係睇中間公司 未來發展潛力嚟買 就算大市市道唔好 跌幾千點 。只要間公司係掂就會遲早彈翻 同輸 唔係一次性 除飛你短炒 牛熊
而你話兩邊有賭博成份係 不過以價值投資來講 投資會低好多
我都無話過高級過波馬

唔好跟車太貼

車路士 第二球

好好睇呀

原來美巴未買到

有冇人買史浩克04

好撚彩

收到

與大佬同路心安了

唔駛理條煩膠啦

林巴睇黎你都要再休息下

又修NG?

Me

美斯比比面
車仔NG

過關差車仔 入多兩球撞飛佢

咁大獲

轟讓幾粒

美斯巴當回一回
再重連勝過

要追和反cup了

跟多10蚊

1

求緬恩斯追和

聖伊天個盤深到

成場應該有2粒或以上

爭轟過關 聽日有無lunch食睇佢

E排個勢好勁

長毛six ball

美巴買左修ng?

轟領先一粒最撚危

OH YES

嚟囉！

對家頂到下

緬恩斯加油

要見證了

修仔ng 即刻落飛

小注係我一個月都搵唔到嘅錢

有信心可奪金

手下留情 俾我車贏一次

真

跟了

車定修？

LONG 笑了

我唔信咁都中

Wa 嚇4了

修差少少入

修 單刀 miss

屌 單刀踢出界

緊要撐下自己人 我車

修入 車cup就最完美

修攻先好睇！

手足！

你要信

今鋪同路

嚇撚到漏尿

聖伊天

避Ng 了 左右做人難

特魯瓦

車尾關 整多粒 美欺都照贏

特魯GOALLLL

同路有機會獲得加太賀花之戀壽司

聖伊天又西

點睇

即刻入

牙生

迷轟

大胃

緬恩，堤格

快刷c

鏝盤俊開得出

修 單刀推大力左落底線

On9聖e天

加油修仔

要三球。。。

轟呀

修仔next goal 一星期球迷

跟

真係鏝 ?

gun 實

應該係

聖伊天準備熱血反CUP 5:1

聖伊要追三粒

應該買鏝

似雞湯盤，曼贏2粒

陸軍

莫非美斯巴要上盤

11:30前修仔入一球

半大好過啦 鏝

ching ho ball!!!!

2/2.5 見到都驚 唔敢買

車整多粒

走到盤已經好好

等緊美巴

車巴卡上場了

Willian好嬲

當然啦 呢個世界邊有咁多高回報低風險

嬲撚到走左

平地做乜9

贏1球又縮

搞掂2粒

想幫美巴

仆街車仔又想守

平地快撚啲走

換左契仔約高入黎 可能真係比修仔偷到

美巴i am ready

等6.5B @1.8

鏝真係嬴到三粒

跟ed

應該都係會gun

var

all in 3k跟

跟跟跟

邊場

冇人要aik?

呢注唔敢跟....
但美斯巴又咁旺

曼 半大
AIK 半主
科隆 大波

想要半大

係囉要嬴三粒真係練心。。。但又真係中撚晒今日

車好撚危

同感

讓得小你夠膽買咩

修仔ng 一星期球迷

今日 中左3口 唔貪了
希望大家贏

頂實9.5s

美斯巴好鍾意買D 大球會既上盤, 但真係嬴, 好癲

修仔上啊

痴線修仔瞬間刷c

角細朋友隊

咪刷啦

繼續平注gun

GOAL

開波前買左14.5大而家先刷
中左抽一派$100

珍

要三粒
我不了

G持

曼城(主) 對 史雲斯(客)
總入球
7+@10.00

典算

差D以為入左

又差D

好撚驚

wa 以為入左

以為入

me

皇家蘇斯達求下你刷

修仔 go

1-1

goal

1-1 goalllll!!!!!!!!!!

屌

嘩屌 神呀

修仔

真係入左

On9

中

Cashed wadiu I

尸月

美斯 可否幫你含

fake

MESSI GOAL!!!

美神

炸

要跟了

又嬴9萬

球探入乜鳩 on9

垃圾車...

Cls

跟左修ng 20

美欺 好撚勁真係

FOUL左NO GOAL

美斯巴準到 炒果注就買唔倒 買倒就即中ng

係入左 俾左錢話唔計

炸左

好彩

終於柒返次

係signal叫我地快d買

唔好奶袋底住冷靜啲

屌 炸左

補飛先痴撚線

Foul波

寧願入 收多過盤

Fake完車入

禁制果個手多

入刀奶到5入

屌你老母

入到一個月球迷呀修仔

hazard

皇蘇屌你老母臭閪刷角啦

車修是旦一邊入多球啦

笑到我

要埋AIK

Foul在先

Fake goal修仔

炸左對家了

車入未

假波通常下球有

想睇加時

又轉翻343
btw aik

放到入口既肥肉都要嘔返出黎

Fake 完對家入

又開細 屌你老母車狗

唔係對面入咩

Lm 起機

補

修仔ng 派100x1

其實都唔覺修有犯規

m,e

我

14.5 -4c

真係唔敢lm

我屌你咩車果場突然連C

假撚到

1.78好危險

車仔要入 點睇

100 換 自爆機會 不了

希望鏝半大不是夢

預感會打和